有冇巴絲坐steelcase?

睇左好多資料之後，好多都推介二手steelcase leap呢個model
終於前幾日出左天后買左張，期間都有幾個後生仔睇緊，一埋鋪頭個老細已經知你想搵咩，指住張leap
Condition經佢翻新就整得好靚，但番到屋企細心睇其實都好多銹，而且&#21874;較位有聲

有冇巴絲有用緊？點樣較張椅先係最正確？